【網路熱議】香港警察喬裝示威者、中國武警喬裝香港警察、區議會選舉深藍喬裝中立，香港正正式式在世人面前成為一個喬裝城市。

【網路熱議】香港警察喬裝示威者、中國武警喬裝香港警察、區議會選舉深藍喬裝中立，香港正正式式在世人面前成為一個喬裝城市。

推

我無野講

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: